覺得自己身體上好似裝咗個計時炸彈隨時會爆

可能會好似火山爆發咁 有啲嘢抑壓住

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

成日忍屎對身體唔好

衝埋堆防暴狗道

點

無得忍 就黎忍唔住

我開始做唔到自己

試下搵條金油條隊下隊下

成日番工去廁蛇王都無用

有做過自己咩

其實我唔記得左一開始既自己係點

咁你想點？咁你可以點？

屌原來又係小圈子post

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書